多謝頭先係南昌義載入元朗果位巴打

由旺角行到南昌先發現停左西鐵,好多謝你幫手車番入流浮山
無言感激